陳彥霖屋企人呢？學校呢？同學呢？

你地忍心彥霖死得咁不明不白？？？

佢老豆老母不嬲唔理佢，佢朋友懷疑又點？屍都見唔到啦。佢老豆老母決定燒屍先燒得，條屍除左黑警法醫佢老豆老母見過，仲有邊個會見過又有證據指控

藍屍就係咁